動漫玩具討論谷

歡迎鐘意吹水玩玩具睇動畫既你

食屎啦，咁大個討論區唔用開個telegram把撚